有無人屋企用緊hisense電視

好撚on9部垃圾電視勁多bugs
一唔小心轉台轉去奇妙電視/香港開電視呢啲濕鳩台
就成部機hang左
淨係可以睇果一台
較唔到聲音轉唔到台改唔到setting
轉去其它mode都係播緊同一個台既畫面
轉用上網睇片一樣睇一陣自己收皮去返電視mode
幾年前岩岩買就中過呢個bug
果陣要襯一開機就立即轉台/重新搜台去fix個bug
依家呢一招又用唔到
屋企人收工既唯一餘興節目都無埋
諗住7000幾蚊買電視就算係大陸野應該都唔會廢得去邊
點知中撚哂伏
屌你老母垃圾牌子

BTW有無巴絲打有同樣問題
有無咩辦法可以自己搞掂

應該冇得攪。

BTW，重乜噉睇唔開用七千幾買hisense，七千幾買SONY都得。

無問題
係開機好慢

屋企人買果陣我讀緊中學
屋企人唔識呢啲科技野
我果陣又唔識諗
淨係覺得部機好大部
外型幾靚仔
又做緊promotion
又吹到好勁咁
咁就....

智能電視？行貨?

呢一部 應該行貨黎 係將軍澳啲商場做promotion果陣買

應該係智能電視，大陸智能電視會強制插入廣告，好多bug，你試下update firmware睇下解唔解決到

再唔得加個高清盒幾百蚊或者數碼錄影機，用佢哋個tuner應該會正常好多

買小米電視

問題好可能出在tuner部份，如果有保就call人上門維修換下硬件，不幸問題出現在軟件就update firmware或者用高清盒

我都中過伏
不過只係千幾蚊既細電視，放睡房，訓覺前睇下
一樣好多bug, 例如根本play 唔到USB, 插兩個HDMI 會hang 機

好多年前朋友教落，屋企d 大型電器，例如雪櫃、洗衣機，冷氣機、大電視，都係要買返大牌子穩陣。

笑, 原來真係有人會買

電視一定買SONY

7千蚊買hisense 感謝提供笑話

SONY

Sony

敗家仔

屋企又係貪平買左呢個牌子
一見到個大陸APPS STORE 就唔開胃
佢地買完廳嗰部大電視我已經屌左佢地一次

結果隔左幾個禮拜又去買埋房部細電視
而家乜柒搵唔到台呀裝唔到APPS 煲劇呀我都唔撚理佢地

明明一部你日日都睇既野
洗多幾千銀用到三四年都抵啦
買埋哂D 電子垃圾都唔知為乜

掉撚咗佢買過部啦
成龍唔係話咗蚑那電視會爆炸咩?
忠黨愛國嘅都講得出呢句仲用?
再用遲早冚家剷呀你

賣大陸電視鋪頭都知佢哋個tuner同軟件廢，所以全部都係行外置tuner收台，再hdmi input番去電視。

有保就叫人搞 好似3年保

係囉，我用lg都係用外置盒；現在電視冇乜人用原身個tuner，根本個個牌子都事鳩旦做

我嗰部都係咁，不過係2011 年買的，嗰陣電腦節買唔駛$3000 ，當年同spec 起碼都四、五千
最後掹插蘇同天線
開返機轉去第二個台先再插天線就無事
但唔知咩原因會咁

垃圾牌子，
開機等成十幾秒，
仲要等排bar走咗先轉到台

3000 蚊4K 電視
拎黎睇直播 上網睇劇 睇動畫
超正
仲玩到IPHONE投射屏幕
俾我玩到出神入化